(;´༎ຶД༎ຶ`)

(;´༎ຶД༎ຶ`)

ಥ_ಥ

眼妝好勁

(￣◇￣;)

( •̥́ ˍ •̀ू )

(｡ ́︿ ̀｡)

=.="

Σ┗(＠ロ＠;)┛

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

(◐‿◑)

(´･Д･)」

ᶘ ᵒᴥᵒᶅ

–,–

ლ(´ڡ`ლ)

(＊ﾟ∀ﾟ)=3ﾊﾌﾝﾊﾌﾝ